駁到wifi上唔到網

小弟exchange緊，用MacBook air上個禮拜開始個wifi顯示connected有ip address但又上唔到網 應該係部腦既問題因爲我用手機都用wifi 上到網 有無咩辦法？聽日仲要Skype interview

唔好下年先黎問

ping 8.8.8.8
Any result?

用手機skype interview.

用face time

ping到 => check dns
ping唔到 => 試下Ping router => 咁都唔得就睇下有無其他防毒擋咗connection